究竟虛擬貨幣同點數有咩分別

如題
成日都覺得炒bitcoin同炒mycard一樣

幣值會升跌？

銀行d 錢同點數有咩分別...

自己google喇

點數同當地貨幣掛勾
Bitcoin 唔會

有限與無限。。。

希望樓主係假膠啦

本身得bitcoin,宜家都愈來愈多虛擬貨幣